[鐵路] 單線定單軌? 複線定複軌? 重鐵定重軌?

既然冇人講後者, 雙軌/四軌同輕軌呢啲字點嚟?
幾多條軌就順耳, 重有供電用第三軌第四軌
有冇重鐵用輕軌嘅例子我唔知啦

忍唔住開post問